
                      Me encanta. Papelazo de Dakota Johnson, que está muy guapa en esta película. Jamie Dornan muy bueno también, le queda perfecto el papel de Christian Grey, aunque también me hubiera gustado ver a Jensen Ackles, que en físico supera a Jamie.
        
            